青山醫院走犯

青山醫院28歲男病人出走！院方報警 呼籲市民若發現即打熱線

邊個巴打走左去呀？

樓主

你捉我唔到嘅

我死都唔會再返去

入面啲人日日逼我食藥搞到溫溫dun dun，正常都比佢搞撚到唔正常。好彩前幾日扮食，吐返出嚟。如果唔係唔使旨意有得走

終於上到網

睇嚟唔止走咗一個犯， 青山大逃亡

我地青山工場工友今鋪出色

應該走得七七八八

今晚三聖食海鮮

Hi

床位幾號師兄

呢樣真，識個人又係咁，不過唔係青山，要認自己有病，唔係走唔到

我t back 哥，今次出到黎，又係英雄好漢一條，世界任我玩

我無病！！！！我係正常！！！！！！
我無病！！！！我係正常！！！！！！
我無病！！！！我係正常！！！！！！
我無病！！！！我係正常！！！！！！
我無病！！！！我係正常！！！！！！
我無病！！！！我係正常！！！！！！
我無病！！！！我係正常！！！！！！

無相點搵。

我冇痴線
但係係入面冇人信我